香港人係中國騙香港人 南寧詐騙

以下為朋友的中招過程

有一個common fd兄弟即我都識 下稱A

我的朋友 下稱B

A同我同B中學同學 全部係仔 F6之後先識 因爲會考太低分
原校吳收 F6先同班 好熟 各個家人都見過

F7 畢業大家上到u 但吳同u A入左polyu

大家有聯絡 三個月見一次 whtapp有傾

出黎工作之後少聯絡

上年A突然不停同B傾計 A話自己係廈門做旅遊社生意 接香港團 又有event planner做

之後叫B返大陸玩 話上黎廈門玩 佢出＄ B本身有＄ 做會計 但見兄弟叫 又見自己轉工要清假 答應佢上去玩
之前F7畢業trip 大家一齊去台灣 所以好放心咁去

之後就黎料

由於個fd話幫佢 book 高鐵飛
出發前一個星期 一直見吳飛
B不停問A 有飛未 無飛B自己買

A一直拖 拖到B話吳去 就話公幹 要去南寜

由於假已請 叫B去南寧 (下稱 nn)
A自己抽幾日時間陪B玩
咁B咪去

去到nn 一落high iron
A接B 一上車吳係去酒店而係去左個屋苑住
B：酒店呢？
A : 有香港人同事係到住 一齊住啦 同聲同氣

B話是但 但開始覺得有問題 私下WhatsApp 我
咁我未覺得有乜事

入去住 同屋係2個女仔
B色心起
港女 x 2一條豬扒 叧一個ok from B角度

但B本身有女友 話自己行為君子 （我吳信）

第一日 出去夜市食飯
B話班友似非洲人 十年未食飯
係咁食 但B無俾＄ A爭住俾 B話過門係客 要請人食飯
但A爭住俾
返到去 又多一個香港人 A話係同事 同一時間黎nn
夜晚訓 有三間房 2個女仔一間 A同佢同事一間
自己一間

第二日
A同佢同事C 話今日無野做 去行下

去左一個公園 有座塔 去左民族館
話nn發展好好 好多機會

但佢2個好熟路

夜晚 4條友同B飲野 下文話無

第三日 正式開始

個幾ok 港女去睇南寧樓 話長租不如買
B加港女加A一齊睇樓 睇完食飯

下午港女E就出招
E話探朋友 都係香港人
叫A一齊去 A自己答應左 B焗住去

之後一上到去 又一個香港人開門
話自己為國家做一個生意
吳洗做 係屋企收＄

條友開始9吹 三年三千萬
一個拉三個入會 升到做老總
南寧處處是黃金 國家默許佢地係地下組織

但呢個生意要入會費

A表示有興趣 B就屌9 A

但A就話內地賺錢快係正常

跟著港女拉A B去另一個人到

又係香港人 港女黎 講同一堆野

B表示反白眼 條數明顯有問題

但A好似有興趣咁

之後又去到另一個人屋企到

今次內地人 講內地政府救香港九七金融風暴

又內地政府如何用國家力量 幫助南寧

入會等於支持南寧

講到底 叫人俾＄入會

之後夜晚返到去 幾條友變臉

話自己有份入會 好多人入會 但無出聲

真係賺到＄ A好L熱血 話一定入 B屌9佢

A吳理 A嘗試說服B 做人要大志 .........

一句講矖 一齊入會 A叫B做佢下線

B本身有米 佢本身有層樓 老豆送

house warming 只叫我 A仲未知

B心裡諗 我有樓 洗L博 儲＄等退休

話無興趣 A態度180度轉

B本來以為A同事有問題 原來A有份做媒

吵鬧一陣 話各自訓覺

B打俾我 叫我救佢 開始講件事俾我聽

因為人係佢屋企 自己友吳係自己友
當場反面怕有事

我擔心B出事 同老細 請假 通知警察fd 加內地親人 有人做公安 如果收另到我報平安 知點做

好在B買張sim卡 自動上到google map 加WhatsApp
一路報住位置俾我

一路坐高鐵上去 我老母叫我吳去 但怕出事

B扮肚all 一直係廁所 又話頭暈 要休息下

拖到中午我到

我打WeChat 電話俾B 叫A聽
講左句 我係你屋企下面 三分鐘吳見B我報警
我上黎救B呢件事全世界知
吳好亂黎

A死死氣叫B走
走個陣話我發左達 吳好話識我

之後同B返香港

去報警 但吳收理 因為B人財無失

後來上網search 南寧 詐騙 老鼠會

完全一樣 仲有台灣節目專訪 被騙

B話入面情況7成相似

呢到如果有朋友或兄弟姊妹係內地工作
同時話自己係廈門 長沙一帶從事旅遊業工作
最好查下佢地

叧外有人叫你返內地玩 最好吳好去南寧
都吳好由人地安排行程
自己車票自己買

B表示條港女被大家diu開 公車一起上 老總任屌

之後更好笑 B俾相警察睇 個madam表示條ok港女係佢中同 笑左

完全係真人真事